會然扑初瓏(心心眼) (A09)會點過黎緊呢24個小時

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

泰b我屌你老母

乜9

好撚賤 待登開po笑

關心牠

夾錢俾佢叫雞啦

毅進星100

ching有囡就串串貢

No尾

xxx😍今日仲未出po

ching駛唔駛貢串

訓醒?

串我手足